環保撚: 寧願遲到，都唔好坐的士

坐的士 = 碳排放上升 = 殺死海龜

應該叫佢地去屌下喜茶，中國市場咁大，啲膠杯膠飲管殺死好多海龜

咁樣咪促進生物進化
死剩個啲海龜都識避啲膠製品

去一次日本夠搭幾千次的士

支持

用少啲 留返啲資源比我地